其實大家知唔知屎渣同骨頭最後攞黎做乜？

聽班地盤佬講
屎渣會攞黎做英泥
骨頭會攞黎做牆身批灰
行內秘密黎唔好揚出去！